最近覺得自己壓力大嗎？會屈出病？

我發現香港好多人壓力太大，屈屈埋埋，好易會有抑鬱症，尤其最近社會運動同疫症。不彷入黎睇下自己有無抑鬱既徵兆，盡早治療

移民英國就乜事都無啦

如果有得揀我㑹揀台灣，英國係第二選擇

推

香港不嬲壓力都好大
只係近排既事加大左個壓力
即使唔係發生依d事
係成個社會既文化都讓人容易有精神壓力

我係同一個星期已經見到2-3個post講自己或者懷疑自己有抑鬱症，同之前比較明顯嚴重左好多。

係架其實
而家坊間都好多d相關服務
樓主你都覺得自己有呀？

我又覺得自己未去到抑鬱既
但有時可能有自己都唔知
因為最近壓力都真係比較大
最重要係無野做 成日係屋企唔知做咩 又亂諗野

lm

不過係屋企無野做
個種空虛同寂寞感
係好容易會錯覺有抑鬱
樓主有咩壓力呀？

失業左接近一年
咁岩撞正運動同肺炎
然後最近比人煩要移民
無錢移鬼移屁咩
然後又諗失業啲野
但又覺得唔係自己問題
因為出左勁多cv都無interview機會
係屋企on下on下咁

不過近排真係搵工難
咁多挫折係人都會懷疑人生啦
屋企人諗住移民？

諗囉 無錢麻
如果唔洗錢就有得移又唔洗咁煩既
本身諗住距離2047都仲有啲時間
而家...
咪唯有留返係到等死

工作超爛鳩閪唔順利，好撚柒鳩閪燥底
利申，生活上無地方可以宣洩，只可以做個爛閪毒撚上嚟發洩下

真係要發洩架 唔好屈埋屈埋

近排好多野煩
又唔知搵邊個傾
覺得自己都就嚟病
btw死link

乜真係有人會無抑鬱symptoms?

不過就算唔移都仲有好多方法面對既
就算移民一樣好多野要諗